無ugc大學畢業既你，做緊邊行？搵幾多錢？

我番左一年pt啦 基本上所以野我都識 我有時仲會同老闆傾下計 攞下心得

連登仔 50k